其實防疫真係好反口智

明明年青人中武漢肺炎好快就好返，甚至唔會對醫療系統有太大負擔
長者中招好難醫，長期霸住隔離病房
但偏偏年青人做得足防疫，喺街戴足口罩，多用酒精搓手液消毒雙手
長者唔戴口罩週圍摸
咁後生仔咁緊張防疫為咩？
有鳩繼續爆等你班老野有禁足令時拉晒你地返去坐下72咁就還你班老野心願啦

因為有機會終身殘障 後生仲有成世人要過

後遺症係咩無人知
後生仔最驚呢樣